警務人員不可發出匿名信件 不得就任何事宜直接致函政務司司長

警察通例

第 6 章 行為及紀律

22. 警務人員不可發出匿名信件，此舉可被視為有損警隊良好秩序及紀律的行為。

警察通例

第 12 章 文書處理與辦公室實務

12-06 與其他政府部門及外間機構通信
除《警察通例》第 27 章或《程序手冊》第 12 章另有規定外，警務人員(職 務所需者除外)不得就任何事宜直接致函行政長官、政務司司長、政府總部局長級官員或 部門首長。有關信件須經由警務處處長轉交。

所以佢哋出公開信囉

唔好寫錯收信人名啊

軍伐嘛 邊有皇法呢

算喇 警方通例如同廢紙一樣
冇人識冇人理嘅
分分鐘連登仔呢排睇通例識得仲多過黑警

犯晒
警察通例唔係法例
而家啲點警返國內接受精英訓練
精通目無法紀 共產黨萬歲